美股認真討論區CDLXXXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

係咪空倉好d大上大落

個ib倉買唔到現貨金唯有揸住隻GLD同SVR頂當，睇見升到媽媽聲真係

留名

乜柒都做

唔做*

Lm

推一下

妹到訓

留個靚名

又坐幾多貨係要貪心跟契媽入個股

今熔
真係6000喇

横盤無激情

睇死橫多一個月

L巴12000之約

信契媽買契媽
唔使跟個股

一個月岩岩好上幻二

MNOV

MSFT呢隻垃圾竟然綠燈

Intel而家買唔買得過

琴日入左

金銀同一個位妹咗成粒鐘

老人股

蟹撚左

tsm賺完 轉倉休息下

SPCE一出完條垃圾片直插

咩價先

2日？

51.5

驚佢變會瘋

個價幾靚 有咩問題

AAPL 悶左好耐…

比我係呢間ceo就乜都唔做算
反正spacex有咩新聞就有得分紅，自己做就做多錯多

咁驚加沽未

點睇lmnd?近排跌咁多想入入佢

屌 SPCE 俾你呃左感情

麻煩你快撚啲落地獄thanks

Amd賭唔賭業績好

一陣V返上去

賭錢過大海

傻散俾人呃貨

60都未出聲

tsm唔肯落75

23.xx又係比人加倉既機會

岩岩震走左幾百萬股

打完鋪機
就轉左燈

保險公司前景真係好?

呃左我平張SC 又要再開過 幫broker打工

正股驚西，前途一遍光明

後日出財報，已經入定貨，最近back to school優惠應該賺唔少掛

急跌平左張sc 因間V 定左再開過

屌,一入KODK即跌,
大細係咪咁難估

各位好
TSM散水
(等睇有人負評我，勁過狙擊MA)

校長

有咩心水

77.7再轉向
校長走先，我頂住

Put左TSM

你call?

twitter 橫盤

花生睇股

佢攞得保單嗰25%做operation
其他大部份攞黎搞claim
唔同啲閪公司咁為搶錢reject claim
所以應該係傳統保險公司就一定差
但佢實用性就比較高 應該shift曬去佢到幾受歡迎

Intel似假波玩野

校長好衰成日咁遲先現身比TIPS

我同好多巴打已經蟹左

因為佢最主要係sell有AI搞claim collect data

太風險唔敢講

正股可以等下

DB巴打

校長呢排點啊

屌那星 玩spce 無撚左幾十個

好撚在啲put幫補下

boring night

難分真與假

開始得閒
每日補充體力

ching買左幾多股

佢好似全call

校長

TSM目標價: 70

點睇work
跌到咁想入貨

有無郁過

Same, printing money

俾隻mnvo玩死 蝕左錢

同路

小喇叭,SPCE廢到喊

SPCE

贏少少已走

校長

spacex巴打

同ARKK一齊本多終勝

清左倉
有無心水推介

有無人入左mara

TSM 雙頂都唔止

Call左INTC
一月到期

冇乜本驚佢未跌完

同路, 連月份都係
畀幾十鎂買張call玩下都好, 大跌唔開唔通等升先開咩

喊撚左

同意
大升大跌最易買

(話說一個負皮已出現)

片入面講個入場價都幾好

其實鮑威爾幾時出黎

聽晚唔知係咪出黎引領熊軍屠牛

美國好似幾個防長記者會
有冇巴打知佢講左咩

實時現場新聞直播（及 獨家實時消息）
[Photo]
0139 #美國澳州聯合記者會 #美國國務院
美國國務卿Mike Pompeo與澳洲外交部部長Marise Payne召開聯合記者會，指雙方就多個亞太地區問題作交流，其中包括共同對抗武漢肺炎及地沿政治問題。

Pompeo指澳洲是美國重要盟友，並於過往對抗極權的戰場與美國並肩作戰。他亦讚揚澳洲緊守作為自由民主國家的原則，於多個問題發聲，其中包括就中國人權及香港發聲，批評中共在南海的侵略性行為，及於科技領域拒絕華為參與5G網絡建設等，美國亦將與澳洲加強各方面的合作。

Payne表示澳洲會與美國加強於衛生方面的合作，包括衛生基礎設施建設及武漢肺炎疲苗研發，以保障亞太地區公共衛生安全。澳洲亦會繼續就中共不守國際慣例的舉動發聲，包括在香港、南海及科技領域的行為，以及以經濟手段攻擊其他國家。

美國與澳洲會加強經濟合作，以應對武漢肺炎帶來的經濟影響。兩國亦會繼續支持地區盟友以抗衡中共威脅，並加強軍事合作以確保盟軍能於有需要的時候有效共同作戰，其中包括軍演及於亞太地區建立共同基地。

Pompeo最後強調美國將盡可能號召自由世界的盟友，集各國之力抗衡中共的威脅。
#美國國務院YouTubeChannel

編按：聯合記者會中，雙方皆以CCP及CCP Problem稱呼與中國有關問題，故文中特以「中共」作區別

另一個post copy過黎

好快有大戲睇
大家睇路

有冇人留意到capr 依隻野唔會跌

其實大把人唔妥支那，不過侵侵實在太難溝通
而家搵個正常鷹派出黎號召，成個南海講得出名既國家應該都會埋邊

有無人call 左nok

蓬爺爺

EBAY突然有大手put

我都心思思 穿30已經想入

痴線萬4張 weekly 55P single trade，唔知係咪有earnings leak

我差小小番家鄉，即係嚇鳩我走啫

可能係hedge/daytrade/insider news

可能入少少先
跌咗再入

Brk.b

入住100股先 跌再買

有留意開 想睇多陣先

其實隻kodk發生咩事 突然炒起

想跟

SHOP 聽日財報 坐定 準備開車

講下姐 唔賭喇

諗住預期業績好，坐埋今晚就離場

AAPL放唔放好

點解放先

仲要聽日開盤前出財報

AMD PUT最後召集

等70買入

睇咩位

30號出財報
驚好過定差過都係跌

納期穿20線好準備走鬼

OCGN 0.83 入左今日返唔返到去

徒子6000之約

又pump 過

真係想斬死67 止蝕既自己

嘻 插水了
Visa都係時候落地獄啦

150見
地獄見

幻2之約 道指

救命呀

仲未有標普之約

Visa準備轉燈 沖呀 直沖150

廢老股都守唔到尾場

跌到仆街 又輸錢

TSLA 尾10分鐘先插屌

聽了無數次

This is the top.

Arkk減低左小小tesla既比例

Intel撈底？

啱啱先入返tsla

amd滅世棍呢

到底visa同amd邊個會跌得多d呢

好多沖頭博升

SP77一日到價...

升溶 煙剷drop to zero

Amd要爆升了

屌 3點大插做乜9

Amd開車未

未出發先興奮

未出發先開車 轉頭就冇油直沖山谷 直插

想睇碌落山

仲有5分鐘

Visa -1%
插夠5%

V weeeeeeee

sbux

ADM
EBAY
SHOP
業績發佈前
準備全速開車
大家坐穩

Amd開車了

drop to zero

STX做乜瀨哂屎咁?

AMD DELAY EARNING 但爆升係咩玩法

大家認為音樂未停

公佈左delay？

delay to friday lay to friday 好似

73都黎WTF

$AMD | AMD Q2 20 Earnings:
- Revenue: $1.93B (exp $1.86B)
- Adj EPS: $0.18 (exp $0.16)
- Sees FY Revenue +32% (prev +20% To +30% Y/Y)

有冇巴打解讀下

唔係DELAY咩

唔係出咗喇咩
EPS beat by 2cents

我見到開始升69入左40股 以為彩報好掂 原來流料

財報*

AMD beats

AMD

delay唔係FB咩

but the data was out

Intc
真正地獄股

amd渣住3張22年60$ call

直插

咁keep得過睇落

TSM SP 77一日就入價...
77.75

屈機

Amd 留唔留

ebay 做乜勁

amd

keep得過，只要佢聽日唔好好似netflix咁被莊玩9....

睇返tsla netflix 賺錢係咪代表聽日開市會大跌

option flow話聽日qqq會反彈

好過預期都插

痴線 放唔放好

Amd爆升，nvda都跟佢水尾升

太多competition 唔計大既就咁數都有 bonanza poshmark mercari 同offerup

今次真係AMD YES

你有冇食得咁雜呀
呢d 蚊型都衝入去接火棒

AMD YES
想問下美股邊度有option計算機？

而家入TSM算唔算高J

唔算啦

今日高位明日低位

但成份ER都唔見有不利因素都要跌5%

透支左預計升幅
睇怕暗啞底炒高8-10%

破2月頂之後都升左唔小。

同埋你都睇到1.7M 7/31 single put print啦，真係倒錢落海咩，有幾可幾日DTE玩到咁大。

好驚AAPL都係

納dee 放量爆底
係咪要最後狂歡了

收割埋$1200 stimulus先

我徒子有6000之約

呢萬4張put 抵玩呀
用多一千幾百萬壓住個價就任食拋貨無限loop

係見到都嚇死，出print果下即刻跌左1蚊

又有排坐

原來一早捕左班人係度等食糊
今次ebay 實落地獄啦

唔玩啦媽咪救我啊

買咗張末日

又話AMD 跌, 屌, 快撚D 跌啦, 我重倉呀仆街

AMD平倉算

amd 痴線

正股驚西

Amd

坐左火箭

Intc amd

TSM準備火箭升空...

廢到咁。。。好心灰

INTC已死，跳船保平安

咁早起身

買巴

無事我訓先
贏個amd 輸個visa

-20%

有冇人識cnikf 場外交易 grey market
講緊電池原料 唔識

Short Put一日到價,張野挾左五倍

我等埋出GPU 都係上唔返去先跳

有AMD唔買去買Intc的人係咩玩法

已經唔知第幾日 瞓前正數。瞓醒負數

仲以為amd業績會腳軟 尋晚食咗啲

AMD 業績咁都升咁多
INTC 就完全相反

好難玩

帳面啫，到期咪一樣食咁多premium

咁但係amd 係增長緊喎
依家先得人1/3 咪代表仲有得追同升, 所以買amd?

唔玩啦
以後齋買brk.b算啦
邊個再話佢廢老

amd monster利申無沽

Kdok

炒股炒末來，市場認為amd =monster

AMD琴日開淡畀佢夾死咗
今晚我再開

咁tsla呢

識玩

就黎價內要接貨

臨訓前先清就慘了

未必⋯intel好多牌子唔用佢地d u.....

Kodk 會唔會太癲

然後今晚追 再夾

TSM升番上78.55...
可能等多日

amd牛b 中芯又無運行

直巴點睇台積電跌7.6%

追左kodk

等amd升埋今晚先沽啦升愈多愈好

今晚一定會夾
d大戶出哂d妹股貨再砌鳩佢

tsm咁回法好想追
但現價78

正常回調獲利 日日升 大戶d put唔洗開飯咩

追啦，隨時上返85

咁高先追？

無買到 唔敢追
好鬼高

跌左6% 都唔追

今日kodk 15起碼

屌 我張AMD put

盤後13 又炒過

15買10蚊止 13買返

隻野都仲未歷史高位37，應該仲有水位

石巴點部署

訓醒崩晒盤

今晚kodk 升到20，4點all in就得

...琴日見好多手足11$入 10.x走

幻2之約道指

早知入ttwo 後悔入左ea

SP左77等緊接貨

跟一百股

我大intel都beat er點解會滅世

財報顯示，AMD二季度經調整
每股收益18美分，
市場預期16美分；
營收19.3億美元，
市場預期18.6億美元；
凈利潤1.57億美元，
市場預期1.38億美元；毛利率44%，上年同期41%，市場預期44%。

AMD預計，該公司三季度營收約25.5億넱億美元；經調整毛利率44%，市場預期44.5%；
預計全年營收大約增長32%，此前預期增長大約20%-30%。

財報公佈后，AMD股價盤后大漲9%。該股周二收跌1.97%，報67.61美元。

薯條加大

有早知無乞衣

琴日$10入 10.5走算 淆底

INTEL已成CONDOM

有trump仔出到聲支持你都驚？

納弟死貓彈，係時候加沽到佢落6k

契媽晚晚輸到仆街

AMD今晚放唔放好 58蚊入

EXPECTED 佢6000點

驚閪！ Apple俾盡180 anazon 1600 msft 120

TSM 入貨目標價70
唔知仲有冇機會再回呢

契媽響度考驗緊佢D信徒

L巴不是condom

tsm幾時先冷靜返唔慣阿婆大上大落

仲低過溶斷個價
咁真係好著數
俾大家多一次機會執平貨
之前好多人miss咗機會

但之後十年熊市 只會更低

次次都高J完tsm
低位又唔入返
契媽做乜鬼

企穩左75

因為越溝越跌

前曰3%都輸到仆街
根本大部分都係度磨 大家一齊磨咁解

投窮，TSLA失勢之後已成廢老

78.9啦升返

雖然係profit，但係TSM回到個倉紅哂sad左成晚

WORK已成CONDOM

Tsla sq 兩大將軍唔郁契媽就唔郁

菲比斯又贏

係輸到仆街嘅話麻煩快啲跌翻落$70俾我入多d

屌，amd同ebay兩邊都撞中左
永遠呢啲時候就係雞仔注

好刺激 ，睇吓盤前咩料先
執少少都好

差在未沽埋一份清算啲跟風門徒

止賺未

破唔到頂就一齊儲氣架啦
一係dt 一係坐實

咁樣玩法似係就freefall 既前席
一時大升一時大跌, 引散戶唔好走人, 又入下貨咁, 到真係freefall 個日你就走都走唔切了

等你班友賺少少時以為又有底撈, 撈一次賺少少走人, 又撈, 總有一次係返唔到轉頭既跌, 到時就人踩人

sqqq價投派

咁我升高返個要求.....76

前晚先升咗4%
賺夠啦

蠃谷 輸縮

低位走?

個D咩 SQQQ咩撚三倍做空 重倉

發現忘巴SA account

Sqqq月供派

tsla 升一日跌一日，呀婆都識玩

佢無賺無蝕喎

AMD Monster

未上到100就已成廢老

今熔

amd 都係靠tsm?, 今晚齊齊升

無錯，所以L巴神機妙算下星期幻二

唔買WORK了

唔work

一日契爺一日契媽
傻鳩都識玩

之後月尾6千，兩個checkpoint都hit哂

收割埋$1200先

TD HK 8月3號 Free commission

等左好耐

即開

但冇spic

我問過職員話有

可能有賣港股先無spic

連登仔操盤

點睇依排你燈爆晒晶片

所有野免定淨係正股驚閪買賣先

10-49k usd 得25次 要100k up先100次
係貪佢真離岸？

咁點解唔用ft有咩好處

TD HK 喎

31號出GDP 無論好定壞根本都唔影響升跌

lm

咁點解唔first trade 或cs int

支那咁monster +2.5%個日都跌

TD有，TDHK應該冇，但佢好似有提TD會咩條數如果出事

點解我見佢寫10月3號既

一訓佢又輸3%

所以個結構同IB/IBHK係一樣應該

年輕人有冇諗過點解去左訓

諗緊入唔入nvda好

好吸引

朝朝訓醒都豬

你契媽 大減價

買得契媽都係想訓姐

本身用開ib, 如果td免就多啲用佢，慳返一美金

養成良好習慣訓前清倉

訓住流血無咁痛

TDHK 寫明有得IB, Sofi冇

窮人一個用ib已經夠第時有機會搵返幾百k既話先考慮分broker

道期暴升２４點

Option都free

剩係用thinkorswim 個software 已經收哂IB, FT皮

高位暴跌17點

Exercise 同assignment 先唔駛錢，roundtrip $1.3 同美版一樣。

服撚左自己，3點鐘掛7.5買kodk
盤後落到7.52 就爆上
點解唔接埋我

正式進入熊市

就係差果少少

6000 as expected

盤中最低都係7.6 姐，你set返7.6 咪得

夠薑落返65

有冇人知今日hearing同大佬講野係幾點

入哂amd未

Why drop

股票先免者
期權有收既
利申TD美國版用家

其實買 ETF 又想訓得好應該係買 index ETF
主動型ETF 都可以訓但有時會半夜醒

你上船Down聲好嗎
我怕落唔切船呀

咩人嚟

Fed大佬喎

熔了sqqq價投

好用嗎？我打開過好撚複雜graph又難睇
Ps 新手

TD HK 有SPIC
問過CS
佢入錢個account 係美國銀行

「香港版TD AMERITRADE」100%有SIPC

我打過上香港office hotline親口問過

官網都有清楚寫明

10531 > 10506 > 10439

美國時間10點前
但我淨係睇到yahoo finance 講邊個secyion 之前冇講確實幾點
國會個schedule 又冇寫

target 6k

比老手j client用

Under「Account Protection」

大家自己睇一睇 除了SIPC之外 仲有額外嘅保障

The custodian of your account, TD Ameritrade Clearing, Inc., is a member of the Securities Investor Protection Corporation (SIPC). Funds are available to meet customer claims up to a ceiling of USD$500,000, including a maximum of USD$250,000 for cash claims. For additional information regarding SIPC coverage, including a brochure, please contact SIPC at +1-202-371-8300 or visit .

Additionally, TD Ameritrade provides each client USD$149.5 million worth of protection for securities and USD$2 million of protection for cash through supplemental coverage provided by London insurers. In the event of a brokerage insolvency, a client may receive amounts due from the trustee in bankruptcy and then SIPC. Supplemental coverage is paid out after the trustee and SIPC payouts and under such coverage each client is limited to a combined return of USD$152 million from a trustee, SIPC, and London insurers. The TD Ameritrade supplemental coverage has an aggregate limit of USD$500 million over all customers. This policy provides coverage following brokerage insolvency and does not protect against loss in market value of the securities.

Important information about procedures for opening a new account:
To help the government fight the funding of terrorism and money-laundering activities, Hong Kong law requires all financial institutions to obtain, verify, and record information that identifies each person who opens an account. What this means to you: When you open an account, we will ask you for your name, address, date of birth, and other information that will allow us to identify you, including your Hong Kong ID, Passport or other identifying documents.

連登小型活躍股票平均指數: 1191.91, -13.80, -1.14%
連登大型活躍股票平均指數: 1226.74, -11.23, -0.90%
連登支概指數: 1043.21, -4.99, -0.47%
連登光時指數: 936.74, -0.33, -0.03%
連登舊經濟指數: 1024, +16.93, +1.68%
連登奢侈品指數: 991.31, -9.77, -0.97%
SPY: 321.17, -2.05, -0.63%
QQQ: 256.81, -3.31 , -1.27%
VT: 78.59, -0.54, -0.68%
BRK.B: 194.12, +1.98, +1.03%
ARKK: 79.35, -2.62, -3.20%

小連指穿左1200

我終於明你講乜

brkb= 對沖基金

005 +2.2%

其實幾好用
你未慣者

不過TD 借margin息好貴
如果要margin 借錢 最好用IB

跌到...

有買貴
無買錯

Monster

TD 入錢同IB係唔係差唔多？
普通過數港幣再轉美金？
定係要電匯美金？

等$70
唔好高追
我$79.5高追琴日朝早盤後上到$84.xx之後冇止賺而家蟹咗

契媽輸好多

TDHK可以轉數快 但個匯率懷疑係用內銀做兌換
你都可以換完TT過去

難d啦70

今晚試下再玩kodk先

我諗住抖下，交副BODY比契媽，點知契媽仲衰過我

WORK doesnt work

回到IPO價目標26

契媽驚咩？
上個月得70
今個月跌咁多都仲係79
等跌穿70先諗點樣借錢賣樓入多d啦

Qqq

OCGN 一日40%起跳
正過買大細

ARKK

Nio 升到澎澎聲 月尾20

盤前起碼15 up

契媽快D出手PLS

呢度好多人都睇$70
我信佢哋

坐咗係度

日日冇5%=垃圾

主動型ETF其實同共同基金本質上有咩分別？ 好易跑輸大市

即係個rate冇IB咁抵？

起身又豬錢
唔玩啦 比翻d錢我

買etf 好過啦
lit

有做功課，抵讚
11蚊買 12蚊放 呀婆都識玩

冇 你可以IB換完再轉過去

好易跑輸大市

講信仰
同埋可以呃新手扮同index fund差唔多

咁鎖版塊係幾危險
你見依家玩吓廢老阿婆股都輕鬆跑贏契媽

買左work真係唔想再work 想jump

一個禮拜贏一日 真係日日1%咩

本身買開廢老股的話買契媽係幾正
唔洗睇到啲股大上大落

均價73 ARKK

無了無了 係咁跌
今晚TSM可以跳船了

有冇人渣kodk 過夜 10蚊貨買左

走勢熊到不得了 可能回到26先有支持上返黎

完左官司先睇呢隻啦

TSM熊市

$10.5 淆底走左

84我放曬就冇回頭
之後主力玩廢老阿婆股

加倉

Antitrust一打就幾年

官司呢啲預左幾年

ARK跑輸大市

近排輸左50個 有啲sad

買乜輸乜 call intc put amd 高j tsm Tsla arkk 重倉spce

計埋無lock profit 輸左三球野

係咪條命無發達運

平行時空緊

大芋

3球野姐，你輸得既應該都有2千幾個

係講緊consistently 跑贏大市
幾個月跑贏好多人都做到
但consistently e.g. 多過10年應該冇乜人得

Call intc put amd 高j tsm 理解不能

無 個倉兩球港幣

Call 接call 滾到好多

跟手一個禮拜輸突

所以契媽係神

根本做緊同p仔一模一樣既野 係咁入賭場
你同佢一樣唔求贏錢咪冇所謂

契媽k唔係差唔多年年都贏qqq咩
咁當然時間唔夠長

10蚊入，12走

摸頂TSM笑到

巴打幾錢入tsla tsm

點解唔反轉做...

伯恩斯坦分析師：特斯拉估值「令人難以置信」，下調至「賣出」評級

又有人唱淡

今晚amd會唔會好似tsla咁，盤後盤前升，但係一開就插呢

Tsla今晚就升 隻野成日唱反調

一圖勝千言

又係你

唔賣出佢點吸貨

佢反轉做完到我地輸 請put Tqqq

ARK系係會day trade，癲架班人

溫馨提示
Past performance is no guarantee of fu唔識串

笑左 ark day trade

我豬到無乜感覺

D黃店真係好撚慘
岩岩去買野食,一個客都無
淨係見到個老闆用電腦睇緊股
原來係到DAY TRADE緊,差D想俾D心水佢買下,賺下錢
大家得閒就幫襯下佢地啦

MNOV 我賺70%
你傻了!!?

代老闆多謝你幫襯（同無比料）

人地咁慘仲想害人

有冇比你持股佢睇 救人一命都好

我諗住叫佢買TSLA咋WO

Tesla幾時先1600
係咁跌
升返上1600走人呀要

真係升上去
你就唔會走架啦

1600=等埋1700
1700=等埋1800,2000有望

比返D錢我呀

ALL in kodk， 聽日買樓

005 monster

暫時台灣升緊 路紙

kodk

1790 嗰晚我發咗3個鐘夢
最後1500平手走 賺個老麥加大唔洗輸就算啦

哎呀琴晚set太低買唔到amd

水左咁多人1600 1700 上船, 點會咁易比你地走

會震到你班友走啦, d 莊低位接哂貨就會推返上去

Dllm瞓醒睇到kokd 13

今晚20，盤前上車仲有機會

屌你老母KODK

美國總統特朗普特朗普在白宮新聞發佈會上表示，美國政府與柯達公司簽署了建立柯達製藥公司藥物生產的價值7.65億美元的合同，該廠將生產近四分之一的仿製藥成分。

點解又會咁升㗎
唔好呃我啦 我好撚窮㗎

慢慢賺返 唔好心急
要識止賺 唔好高j
好似amd咁睇埋佢今晚升 聽日就沽佢啦
有時等時機好過你急住放完又買 之後又坐咁

年輕人有無反思炒妖股，你會訓得著

3球.....

佢咁寫個原理上都係同ibhk一鳩樣
咁樣ibhk都有
應該係睇間野企得硬唔硬？

巴打好勇

Intel睇黎都要長渣返十幾廿年

有無諗過十年後無左intel

望下隻5仔同GE

8.4買9放
8.5買 8.3放
訓覺前掛7.5買,落到7.52 唔接埋我就爆升

痴撚線賺到笑

KODK:你都賺夠係時候俾其他人賺下

唔買qqq都買qq

妖股過夜 抵佢賺錢

唔炒妖股點發達

期望2年返家鄉
ALL IN QQQ係更安全的選擇…

呢句真 琴日執到幾千蚊 已經好滿足

呢隻啲option又俾人搶晒
即係嚟緊又有好多人發達

笑死 比心水

哩啲錢真係唔係人賺

睇下nvax 幾蚊升到百幾蚊
Trump trump又俾機會

其實有政府認證,點解咁都叫做妖股

真 trump仔出到聲加持，聽日大把人爭住買

尋日11蚊高j勇士如果無走到既話
今晚都仲有得賺

賭神

Lihkg 仔係要用一間HKSFC 無監管的broker

HKSFC order --> broker要聽 --> 危險

間公司本身做菲菻 年年蝕錢
無啦啦得到筆loan 去整藥
好難稱得上係可靠
仲要盤後先爆到咁都係引下你入市

應該好多人割完之後訓醒dump哂心口

等變美版5號仔

點估到連爆兩轉

今日炒多轉啦點都，盤中走左好多人，今日d賭仔又追

1700=1800有望，之後高j

有乜好dump？覺得會繼續升就自然會keep住揸

唔會
十隻呢啲股 9隻狂pulp back

用SWIFT喎

利申無貨
就算係引人入 都已經食飽左 好似係

仲睇1600

好多人睇2000

你期望都幾低

大賭變誠哥
爭在有無勇氣去賭

之後會唔會轉型到長期整藥?

賣OTC drugs 姐 又唔駛搞R&D 技術含量唔高

支牛冇得孖大賭極有限啦

何謂「企得硬唔硬」？

所有嘢 白紙黑字

出咗事就要跟法律條文去做嘢

除非世界末日

以為kodk 淨係得菲林業務就太天真了

尋日玩kodak都輸幾百鎂
真心難玩

有三球野輸， 都唔簡單

點輸

你冷靜D先，唔係講TD HK會同IB HK一樣唔賠
係IB HK同TD HK做法一樣，但唔鳩賠錢
咁如果出事D錢去左邊呢，明明就係有
頭先有位巴打講得岩，要搵間無係 hkspc 登記既，有登記既都係要死

琴日係咁彈上彈落 都好難輸

你day trade股神又串人

屌上到13做咩鳩

多唔多廠好似佢咁淨做otc?

邊度係

kodak都整咗幾年藥嘅ingredient啦, 唔係由零開始, 好似fujifilm咁轉營
trumptrump只係順手救埋間美國標誌性公司, 借錢畀佢large scale production

想像唔到係咩人控制QQ,心地真係好差
明明個市升緊,就故意沽QQ壓住個市

而家kodak 短期股價最少跟返市值7-10億咁計
琴晚就4億幾
合理估算最起碼15-20蚊先會停

有政府撐腰其實冇得輸
不過發上發落太刺激都係唔玩

今晚AMD一定升

太細市值反應唔夠快盞比人劏
我都冇入場

係TD Clearing 保你，並不是美國政府保你如睇佢字面解釋

多，CVS Walgreens 果d自己都有production lines。賣呢d無乜水食（generic drugs 無patent protection 咩人都做得)。今次trump仔做個樣救一下美國代表性公司

用Swift先得

依排qq好似無乜力

個list只有

TD AMERITRADE CLEARING INC

TD AMERITRADE INC

TD PRIME SERVICES LLC

TD PRIVATE CLIENT WEALTH LLC

TD SECURITIES (USA) LLC

ib 都好似會保ibhk
不過...而家係驚佢執咩，有無SIPC唔太重要
係驚佢要受香港政府監管，唔知港共會點癲法

利申，得IBHK，同暴巴一樣，股票好似係離岸，我諗唔怕掛

FIRSTRADE SECURITIES INC

CHARLES SCHWAB & CO INC

INTERACTIVE BROKERS CORP

INTERACTIVE BROKERS LLC

想知kodak做乜鳩可以睇吓呢篇嘢
其實都係想本地生產番, 唔想再依賴支那嘢, 再順手救吓kodak
不過要一段時間先可以賺倒錢

1/ 係，重點係母公司保你，唔係美帝保你。雖然呢作為老散，驚自己輸曬D錢好過間行執。母公司都有機會（雖然好低）照你唔起。

2/ FT就應該穩陣，因為係美帝直接保你。

3/ 開户要睇清楚公司牌頭，唔好係周6福買完野去周大福退貨。

CS 好似係CS HK

又話可以開CS international

勇者

愛刺激，自在參與

我冇CS户口唔清楚，不過你最好開户睇清楚你個户口under邊間公司。

再對番上面SPIC member list

MAGA (Make America Great Again)

下。。。。。。。。。。 你唔比心水，已經係救咗佢

下次試下買對家

其實IBHK唯一用途對我黎講，係期貨/融資/轉錢，本地入港紙唔收費，本身沽左1年人工港紙換左美金，分期入港紙還紙，再用佢個每月一次TT免運射錢去離岸户口

我個ib戶口都淨係用黎轉錢入FT

Like a boss 好似好勁咁

股票離岸， 但你d stock 係ibhk 媽好亂呀

認同，intel幾個月內要返去55-60 range唔難，但係，人地TSM/AMD 呢幾日係每日升 10%

要外國地址好似係， 講真ib 真係好平

amd 唔沾得架

點解唔得

巴打點睇capr

期貨跌啦
開市千升
阿婆都識玩

窮撚

排大貓分行職員睇完個户口都唔sell產品俾我

股票放左係結算行好似

Ibhk射錢去離岸都唔收錢？

我 app 冇咗美市啲index futures

有冇人試過

FT唔洗com，但系統雞出錢貴

講個例子你用Sofi 股票同錢係儲在HSBC&中銀
而IBHK&TDHK 你d股票在儲在美國銀行 好似係

每月一次電匯出金免費

見到個台灣佬信唔過 CS服務又差

以為淨係本地

Sofi唔係離岸？

佢上面就美帝，50萬美金內唔驚佢玩野，玩野都係美帝賠俾你。

燈

D股票好似唔係sor

問題係已經升左 你有信心你而家追 之後會繼續10%
無論橫行定回調都係輸
INTC 目前無論營利定規模都大過AMD
跌到咁低 最多坐幾個月就回番
如果技術差距 最後都係TSM 話事 真心寧願買TSM
一陣intel 7nm 用台積電屌打AMD 仲要本身data centre cloud service intel 同 amd 係現價 點都買intel
當然 我覺得可以等下 兩隻都唔買

唔係

IN AMD WE TRUST

本身係收購8條番黎？所以都係用8仔野？
應該唔係 次次都要入中銀 HSBC AC 入citi都要收手續費

Intel用台積電margin高左定低左

契媽

你地係咪昨晚輪p契媽搞到佢唔得閑開工呀

11蚊沽空左 隻野拉得咁持久 跌又咁鬼死慢實走到

特價買就岩，除非你ytd贏到arkk

我12蚊入左 走唔走到

咁我就放心喇

金庸未

未出糧無錢

孖住先

長期孖， 只係孖多定孖少

唔明點解AMD會升得咁急，而INTC會跌倒無底洞

我知就put左intel call左amd

Amd data centre 100%

巴打真心？
QQ=支共 收皮仲好

今晚追唔追Kodak 好

同支爆一樣

你意思係輸完剩返2M?
我記得你之前明明話炒股已經搵咗成世嘅人工

其實唔明點解有人睇好煙條
上azure aws睇啲新機型大部分都係介紹你用amd

Protected Investments

Not all investments are protected by SIPC. In general, SIPC covers notes, stocks, bonds, mutual fund and other investment company shares, and other registered securities. It does not cover instruments such as unregistered investment contracts, unregistered limited partnerships, fixed annuity contracts, currency, and interests in gold, silver, or other commodity futures contracts or commodity options.

Questions About Brokerage Firms
I am a customer of a non-U.S. (foreign) brokerage firm that is not a SIPC member, but that has a relationship with a U.S. brokerage firm that is a member of SIPC. Am I eligible for SIPC protection?
SIPC protection is available only with respect to cash and securities credited to a customer account at a SIPC-member brokerage firm in liquidation or in a direct payment procedure under the Securities Investor Protection Act (SIPA). If a foreign brokerage firm has opened an account for its customers at a SIPC-member firm, and if the member firm is placed in SIPA liquidation, each of the foreign firm’s customers may be eligible for SIPC protection on a pass-through basis. It is important to emphasize that SIPC protection is only available in a SIPA proceeding, and is not available in any non-SIPA bankruptcy or insolvency proceeding of a non-SIPC member firm

點解唔直接上sipc睇

守唔守到

其實TSM而家買真係冇錢賺
嗰時$79.5就入真係太心急
破完頂基本上一定會還原返以前個價

今晚開6000

無講過 我話買得起波子姐

Btw 有無妖股推介 想一野鋤晒落去

每日睇盤前盤後榜 1st ~ 3rd都係啦

AMD's data center EPYC sales set a quarterly record and doubled year-over-year as the Enterprise, Embedded and Semi-Custom group delivered $565 million in revenue.

Data center先係賺大錢

下一隻tsm

kodk係你明智既選擇

唔好講散水
震倉個下已經好睇

我去開定苦主區

納弟又熔，各位加沽落6k未

邊度睇？？

期

又熔左16點 都勸左你地走架啦

guidance上調咪升, 下調咪跌

TSM苦主區

暴跌

徒6000呀

所以話expected 6000 唔沽，同有錢唔識執有乜分別

石巴你中完INTC伏再中TSM

屌，嬲咗，16點就熔

屌你，1點都熔

BYD

我set左77蚊接貨,而家78...

Nikola

英文好難，好似係

一開市就已經會跌返落去啦

星期五到期睇下好唔好彩

唔好咁大聲呀 一間又走入黎問你孖盡買升未

你孖爆call未呀

我覺得以前55橫行 之後會變70左右橫行 又妹番一排

佢qqq都唔敢沽，叫我買tqqq call?

睇淡一定要做淡架咩 你孖盡再借財仔call未呀(徒6000,2020)

無事既

射去邊個離岸銀行
同埋洗唔洗登記左先射得出

我睇淡可以唔沽 你睇好就一定要買
公我贏字你輸

盤後78.86

低位預係1300左右？

我77,5 入左第一注

Td唯一唔好就係margin interest 成10%

我睇好買左，已經輸俾佢

最on9係呢到大把人有貨係手
又唔計 係要你孖爆買call先得
自己就睇淡不做淡

睇淡唔做淡同叫雞唔奶閪有咩分別

你識春咩，睇淡同做淡2件事
你睇好唔margin call係你弱智

有，前者射唔出

滿倉睇淡 未驚過

真心唔知
唔想害人
呢隻野真係睇唔透

琴日開左半倉末日qqq put
見到今朝急跌就心安了

我全好倉但睇淡

隻野入左sp可以去到幾錢

咁有錢tesla開sp?

佢應該係講緊sp500

條友個問題係就咁出黎講
我都知未來會有crash 唔知幾時咪即係唔知
咁不如直接buy and hold咪算

拗乜春 amd tsm intl買撚晒佢咪得囉

Same

買開ame，tsn同intl

狂沽 牙徒大戰l子

最大問題係睇淡講下咪算 又要起晒鋼笑人入市傻仔
入得嚟唔係買升買跌唔通齋吹水咩 佢自己又唔敢買跌

一早話左你, 穿晒BB仲買

舊經濟指數勁啲喎

RTX $66.8
BA $194
AMD,$54.9
NET $37.1
ARKK $72.7
MNOV $5.66

原來我曾經渣過依d價，岩岩記返起

大家可以告Intel：

我同你講，我睇淡，唔做淡是2個概念

你睇好唔margin買call就係你on9

moderna panic sell左未

Intel集體訴訟：

Intel Corporation (INTC) Investor Fraud
Relevant Holding Period: Before July 23, 2020

If you suffered losses, contact us today »

應該sell左 如果唔係點會彈

FT/Dukecopy

出金要登記收錢户口資料

唔肯坐貨既下場

同告HSBC 唔派息差唔多咁

年輕人有無反思點解唔買981 買tsm

我有晒3隻，點發展都會好興奮

所以我不嬲都話美股po最友善

SELL鳩左啦75屌你老母咪撚成日問

Intel苦主有福了：
Intel Corporation (INTC) Investor Fraud
Relevant Holding Period: Before July 23, 2020
If you suffered losses, contact us today »

tsm同981 爭幾皮喎ching

升返曬啦 無事啦

依家個價price in 左入sp500 啦, 反而如果話入唔到....

死貓彈
我expected 6000 加沽！

點同，今次係欺騙投資者

981堆16nm一開8就做到2nm

中國強大了

981 14nm上到7nm又黎個double

屌 開咩acc唔係新手野黎咩

你睇下呢度有幾多人沾/put AMD唔輸$

因為我未沽

我睇萬二wo 都係

彈上幻二 再沽落6000

果間野成日告嫁啦，有幾次真係告得入

道指幻2 差唔多

好撚驚大戶趁疫苗有好消息 果時沽爆

1347都monster
國家唔可以衰俾人睇 你tsm amd可以爆升 我地半導體都可以

想問下香港開美股戶口邊間最容易？我老豆想將d錢由匯豐走資去一個美股戶口

我成日一高追就中伏
伏巴你FATFAT啦put咗

FT

點解巴打父母咁生性

Rtx你咪贏左
而家得61

#1 trello 入面有走資PO link，會介紹得詳細D

2000咁小起碼4千

隻隻都贏..

Vxrt 2.83 4蚊走咗

德銀Barclays 盤前會點

轉頭希望kodk 又派錢

點解amd唔跌
我琴晚訓之前想沽佢

Fedwire 咁填得唔得？定要填remark?

尋日唔入？

要填remarks 嫁喎
FT嗰頁其實都好清楚呀 唔寫名 account number會彈

唔該晒，我叫佢睇下先

父姐，母唔係

即日賣哂啦

走資係要離岸唔係股票戶口喎

有寫到應該得

唔該曬 感謝

天氣hot，道子溶緊

道期暴跌13點正式進入熊市

英特爾的痛苦就是 AMD 的快樂，Q2 財報後大漲 15%

盤前升嗰啲...

得嗰少少毫子put過下癮, 邊度fatfat
不過放左張回本有突, 依家點都唔洗蝕, 純食花生都真係幾過癮

唔係話將d錢入落一間美國證券商都有同樣效果咩

有冇人係唔短炒
諗住揸amd揸3年

條友似on9

SHOP 由360扯到985
我就睇吓你份ER點頂呢個股價

講就易，真係做就,,,,,,,,，連燈仔，hold 3個月都唔放好難＋

搵離岸銀行戶口好似易好多
定係你想炒埋股呀

跌啦 跌我再入 加倉揸三年

長揸過夜

想問有冇人蟹緊UBER.....

依2年有幾隻倍股的機會 AAPL, Amzn, Tsla, Shop，SE 你地買左幾多隻？

依隻垃圾唔會買個CEO on9

CS int都已經係美資離岸證券戶口啦，應該唔難既

其實好多倍股

開市就落地獄，四點半IFC 見

想沽

其實一般銀行匯錢都要TT 係咪股票acc好似冇咩分別 除非想擺在外國銀行做下定期咁？

盤前溶=開市升
盤前升=開市溶

其實佢匯豐已經有離岸戶口，但係
1：怕匯豐被制裁
2：唔知中共有冇能力共離岸戶口嘅資產

我會唔會過份憂慮咗？

一隻都執唔到 我on9

匯豐兩邊不是人 搵離岸搵另一間啦

後悔一生
150蚊放咗Shopify

開市升=3點熔
開市跌=3點龍

只要仲係低利率同冇全面熱戰,
未來一定會有更多科技股爆上去
MISS左咪MISS左,做功課搵下隻囉

今日可唔可以升

聽佢講話唔夠錢喺其他銀行開離岸，所以先揀咗匯豐

981都爆升 納dee唔會熔掛

暴升緊喎

今晚準備溶啦

納dee又升，我地徙教徒何去何從好

納跌個日tsm amd都爆升

覺得唔值 唔會入

work表示根本唔怕大盤走勢

反正點都跌

佢其實係話差6000點先到底
納dee升到16500先到底

收市龍，開市溶
信我！

sing sing sing

巴打真係唔識架喎，跌市隻work仲跌多啲，升市陰跌，跌市暴跌

原來已經29號

spx都算穩定 係納指不斷chok上chok落

IFC電梯sing 緊

D gold又升乜

得兩日做唔到幻二睇嚟要月尾先可以見返L巴

契媽均價28.75

gu 左?

雙頂推高出貨

今晚先達成一個小目標 萬1
之後再進一步 萬2

又俾位你沽

尾班車星期5億升

1980？ 2000？ 想下好了
原因如下

萬二萬二萬二

Sc 咗amd 如何部署

契媽推我落街

比返d貨人啦

今日一萬 聽日九千 好快就6000

amzn 又搞咩！

放手， 放開所有

日日玩燈制 日日跌係咩玩法

納日日跟金走勢

今日powpow係咪又有野講？

FT錢已到手 再見 祝各位巴打早日破產

係

講親都仆街做定put對沖先

屌你老母amd想升到點撚樣呀..

升又鬧跌又鬧

未到4點 做咩？

到左英國報平安

跌係驚蝕
升係驚開市熔

Printer繼續開就正
黃金2000不是夢

基金經理：10000不是夢

Put撚左

應該LC+LP 預佢爆單邊先岩
琴日淨係開左LP

X2 張put 拜拜

星期一沽晒
到今日仲未見現金可提
已經步入沒有持倉的第三天了

x3 仲賭佢出完er倒插

星期1沽今晚先結算

冇人賭 visa收皮反而賭amd

Feel到D錢好似冇左呼吸咁好辛苦

聽日一齊沽

今晚賭ba?

美金又插水
QQQ
GLD

長揸tsm到佢2nm出黎

落返黎比我加貨好嗎

sqqq價投

建議4點不問價狂沽
EXPECTED 6000點

Kodk點玩

60點就差唔多
美帝科技is overrated

73.2沽左點睇 會唔會再爆上輸到仆街

樓上班淡友都幾幾肯定係扮熊想燈

入唔入好

不問價入

點check 契媽每隻股個均價

大巿升，vix跌
大巿跌，vix都跌
on 7 9

We are 淡淡. We are Legion. We do not forgive. We do not forget. Expect us.

Kodk 今晚仲有得玩多轉？

個個睇咁淡就知要千升

Vix同升跌冇直接關係

其實點解尋晚三點跌得咁難睇

大戶做野唔洗你教

徒6000

狗衝kodk發大財

vix同地心吸力有關係，只會向下

尋晚輸完,,,, 唔玩了

晚晚都係咁啦...

咁又點

納dee日日都比人沽架啦

又準備睇用西價出貨拉低個價

開盤不問價沽

全PO 喜迎8月幻2 等L子返黎 唔係唔知呀

我發現自己睇錯

柒左sor

唔識玩
新手打算港股轉晒美股
依家打算手動月供算

Amd 咩事

新手不緊要 記住不推文

AMD
EBAY

amd yes

應許之地，幻2之約

amd 做咩升咁多 tsm又唔郁

update下ME，冇裝牛牛

75

AMD YES

俾位你沽又要驚

+1.79%都叫唔郁
要日日10%先叫郁

邊到可以睇到盤前most active有咩股

睇黎8月會大升

呢到其實係美股演技培養區

呢度係咁架啦
跌少少就嗌溶斷

KODK 有空池

納弟升100=無升
跌1點=熔斷

金熔

點睇

kodk不問價入
聽日睇樓

Cls

沽佢

咁快手裝好永動機

依家入唔入kodak

今晚上硬18

好撚驚

隻野做乜事

賭贏=睇豪宅
賭輸=睇陰宅

Win win

台豬又panic sell

今日又溶 徒6000牛B

AMD put?

牙徒用心良苦

佢盤前升到15 我就唔玩啦

利申啱啱入咗

其實佢唔係做菲林㗎咩
點解會話佢做藥？

今晚又熔 唔玩啦

酒仙

我都係咁話

仆街真金熔

龍市唔沽，熔斷先沽咩

牙徙又中

今...溶

大家沽定qqq保平安

沽AMD落60

上星期已經開始爆升喇
岩岩放出黎?

閪冧啦

Long 100

又雙頂 sqqq call 預備

再做就頭肩頂

ching sick Ball

連續咁多日走資
廢老股都就快頂唔順

雙頂入SQQQ 雙底入TQQQ 阿婆都識玩

呢隻垃圾個春藥無咁耐既

amd死返去48-54輪迴啦

amd咁勁岀完report爆向上

你班仆街係咁燈amd

輪迴價要上調啦 我估62~66

tsm又炒過

連燈又燈AMD

今日又係跌~~

做乜咁多amd haters#

我AMD龍友黎 快D沽返落去玩輪迴

上唔到車嬲嬲

Tsm

85 呀

只係落咗佢車 佢就日升夜升 其他日日跌

TSM

唔好再係咁tum 我啦

69落左

55

上唔返$85㗎喇

暴巴 其實點睇 請指教

星期五呢個位結算就最開心了

我$79.5貨
仲高過你

我77 Short Put無貨喎

唔好再燈tsm

你星期五要接啦

如果跌去$77

tsm等埋amd一齊衝80

台仔呢個統計表既留言其實同呢個POST差不多
都係好多假膠

有無人留意sonos

76.6以上都贏

work冇睇頭？

點解cs 買唔到pre market
落左order 無反應
明明set 高過個價

咁急做乜
你果間冇咁早開

call intc put amd 高j tsm Tsla arkk 重倉spce

仲有twlo？
270無賣😤

PUT IXIC 要好有信念

相反方向操作既一早買左樓

重倉spce應該有賺架喎.....低過$20入

今融

TSM驚鳩咩
咁多人低位入升左兩日10%大把人淆底拎PROFIT走
大戶入貨震走哂呢班人8月頭直上100

有興趣自己計下依家2330.TPE換返做TSM幾多錢

連登仔炒上去架嘛

瘋狂做空台撚電未

岩岩入咗

食trend上算
晚晚睇佢升10% 第二日又回返5%
尋晚唔睇 個人都輕鬆咗

Dllm SPOT咁都蝕錢

想知間野有無蝕錢好易 問下身邊有無人願意買/用就大概知

T!S!M!
I say TS you say M

發展新業務喎，邊有咁易賺

AMD就高過TSM

Apple Music 齊過佢

TSM接力

M!!!!

tsm代表左6隻股票
t s m ts sm tsm

今晚跌番去60好無！
好！

TSN

I love Taiwan

TSM苦主大聯盟

TAIWAN NO.1!!!!!!!

Tyson好波!

樓上乜料

輸到傻左